美國B-52飛近廣東模擬投射戰斧飛彈 回應中國軍機繞台灣

美B-52飛近廣東模擬投射戰斧飛彈 回應中國軍機繞台

2018-04-25 17:31

〔即時新聞／綜合報導〕中國近來頻頻透過軍演展示其軍事實力，如今有影像指出，美國兩架B-52戰略轟炸機近日自關島起飛，飛抵東沙群島周邊後折返。有專家分析，其飛行軌跡是在模擬投射戰斧飛彈的飛行路線，對陣意味濃厚。

長期追蹤美軍機動態的推特粉絲團「Aircraft Spots」，於當地時間23日PO出一張路徑圖，指出兩架代號「HERO01」、「HERO02」的美軍B-52轟炸機從關島起飛，飛往中國南海，在經過1個小時的飛行後於東沙群島側邊折返。

《聯合報》報導，有軍事專家指出，此路線為模擬在東沙群島周邊發射戰斧飛彈的攻擊方式，指出戰斧飛彈依據彈頭種類，最遠射程可達2500公里，在東沙群島發射的話，幾乎所有中國的軍事設施都在攻擊範圍內。意在回應中共解放軍近來軍事動作頻頻的情形，但也強調，美國發射戰斧飛彈攻擊中國的可能性微乎其微。
報導中指出，中國鎖定第二島鏈的作戰方針，就是用掛載長劍-10巡航飛彈的轟六K轟炸機，繞到台灣東部外海投射，美軍此次則派B-52飛到東沙群島，有「以其人之道，還治其人之身」的意涵。
<自由時報>

路徑圖顯示，兩架美軍B-52轟炸機飛往東沙群島周邊後折返。專家稱此為模擬對中國投射戰斧飛彈的路線。（圖片取自「Aircraft Spots」）

《聯合報》報導，有軍事專家指出，此路線為模擬在東沙群島周邊發射戰斧飛彈的攻擊方式，指出戰斧飛彈依據彈頭種類，最遠射程可達2500公里，在東沙群島發射的話，幾乎所有中國的軍事設施都在攻擊範圍內。

中國俄製s400可以攔到幾多支？

中國或成最後贏家

快d炸，最好佔領埋香港

深圳 香港最近

炸到 o 的共狗軍返到 60 年代就最好

English???????

傻啦
個個都想同贏國做生意
一定唔會干涉贏國武力犯台
係咪先

老虎唔發威當人病貓

香港係邊

炸香港 plz

有時真係唔明白 中共 諗乜
明知自己是紙老虎, 唔打得.......
就好應該安份守己,唔好搞咁多野, 大家和和氣氣過日子

但中共 偏偏就成日派軍隊 去恐嚇 日本/台灣, 以為人地會驚
跟住美國, 日本 出軍隊準備反擊..........中共就馬上鳩縮 , 撤退, 然後出口交部強烈抗議

隔一段時間之後
中共 主動去玩野, 跟住美日 又決準備出擊, 中共又鳩縮, 無限Loop

支那最近死晒狗 五毛都少左 慘慘豬

亮劍了

中或贏

中國長劍-10巡航飛彈有咩實戰往績？

乜鳩 Tlam 唔係海軍射嫁咩 幾時有得空投

可能想講AGM158ER

戰斧海陸空三軍都射得。B52 係空軍發射戰斧最入門的選項。

Tomahawk 冇AGM版
B52得AGM158同AGM86簡

美國落左order，中台雙方不能改變目前狀況。

基本法第十八條先定美國支配香港班左膠先

轟阿

日j夜j台灣係自己嘅咪得lor,反正都係轉移矛盾，佢射幾多飛彈過對面對面就射番幾多枝過黎，仲要幾小時內美軍導彈戰機就到，連台灣都未上到沿海就已經俾人炸爛晒

獨到都無用，老共一樣威脅其他國家唔承認你，
用經濟邦交圍堵你台灣，除非老共唔再有而家影響力

即喺台灣要正式立國，必需先滅支共？！

一半都冇！D導彈係隱形

個阿嬸仲唔起出嚟話敵機全程喺軍方嚴密監控中嘅？

我又唔係咁睇，如果講到咁實老解應該會即刻開波，因為失去咗佢哋口中講嘅對台影響力，對佢哋嚟講同冧檔冇分別，有好大嘅誘因放手一搏

CCTVB唔會報

導彈來了我引導。

最新嗰款好似做到autonomous targetting

唔使擔心
只係pilot 日常訓練
唔使大驚小怪

連B2都唔使出
喺公海已經射爆你

計破壞性一定係大亞灣

香港人幾時才認識到

最近香港的核電廠已經是大鵬灣啦！

大亞灣仲有個油廠, 仲長過吐路港, 炸佢都夠

小支支點解又唔搵隻爛機迫架轟炸機落地